根据特勤局公布的合同副本，该合同到期后，特勤局又签订了另外16个晚上的合同，直到4月15日。特朗普的企业向特勤局收取了110多万美元的费用，其中包括因大流行而关闭的俱乐部房间。|大卫·法伦托德，乔什·道西| 2020年9月17日|华盛顿邮报|
从修改搜查证协议到签约社工，政策变化只是一个开始，但可能会更进一步。Breonna Taylor定居点的警务改革，解释| Fabiola Cineas | 2020年9月17日| Vox
他们也没有太多的回旋余地，因为他们的合同仍然悬而未决。在NFL的第1周（莎拉·沙查特，2020年9月15日，第5周，第38周）中阅读正确的数量
相对较小的空军合同并不用于实际交付成品超音速飞机。空军贵宾运输机可能拥有超音速未来| Rob Verger | 2020年9月10日|科普
这是一个值得商榷的说法，因为欧盟隐私法允许数据传输到任何地方，只要它们是履行用户和提供商之间的合同所必需的，并且电子邮件处理对于电子邮件服务来说是非常基本的。大科技公司将欧洲人的个人数据货币化的时间不多了|大卫·迈耶| 2020年9月10日|财富|
据推测，密歇根州向49人队教练吉姆·哈博提供了一份价值4200万美元的合同，这将使他成为全美大学生体育协会薪酬最高的教练。有大学足球教练价值6000万美元吗？吉姆·哈博是|杰西·劳伦斯| 2014年12月20日|每日野兽
1907年的一份合同将这块土地租给了Belgika公司，租期为五年，但租期要长得多。刚果被遗忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年12月18日|每日野兽
参议院情报委员会的报告说，他们在2006年与中情局签订了一份价值“超过1.8亿美元”的合同。那些折磨你的豪华住宅和你的税款建造了《迈克尔·戴利》2014年12月12日《每日野兽》
我只知道这部电影是委托拍摄的；接受合同的人是一位专家。《监狱里的一百万种死亡方式》|丹尼尔·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野兽》
与此同时，马里诺承诺要进行“彻底的改变”，并发誓要检查城市的每一份合同是否有效。摧毁罗马黑手党的市长|芭比·拉萨·纳多| 2014年12月6日|每日野兽
但在大多数情况下，财产、契约和强制状态是古典主义者的基本假设。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
虽然未成年人不能订立这样的合同，但如果财产归他所有，他必须妥善保管。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
正如我们所看到的，有人声称，根据自由合同，一个人得到的报酬是他所挣的，没有法律能使之更高。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克
他们发给我的合同大纲，我认为条款很公平。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
他只能在合同条款达成并被指示完成合同后作为另一方的代理人。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯